給她餅乾就能... 男拐智障女脫衣奪「第一次」判4年！

▲王男將女子帶回家脫衣性侵。（示意圖，非當事人／記者黃克翔攝）

社會中心／綜合報導

彰化一名42歲王姓男子去年在便利商店購物時，偶然遇見離家出走的中度智能障礙女子，將女子拐騙回家以後，王男趁兩人坐在床上看電視的時，將女子的衣服強脫掉性侵。事後女子將事情告訴友人，並表示「這是第一次發生性行為」才讓案件曝光，王男也因趁機性交罪被判有期徒刑4年。

判決書指出，王男去年6月13日晚間在彰化一間便利商店購物，主動搭訕離家出走的中度智障女子，並在發現女子的反應能力和平常人不同後，將女子拐帶回租屋處。到達租屋處以後，兩人躺在床上看電視，王男趁機將女子的上衣、外褲及內褲脫掉，並在撫摸過女子以後性侵。

女子兩天後和友人通電話時把被性侵的事說出，並提到「是第一次發生性行為」事情才終於曝光，被害女子的母親也立刻到警局報案。女子在偵查中表示，王男在看電視的時候把她的雙手壓住，接著開始強脫她衣服，當時他非常害怕，所以不敢反抗，可是有用手輕輕想把王男推開。

王男被逮後則否認性侵女子，並表示，他在便利商店吃泡麵時感覺女子怪怪的，便想把麵帶回家吃，結果女子竟然跟著他回家，他見女子手指頭流血，好心提供女子衛生紙和飲料，接著就獨自上樓休息，不知道女子後來跑去哪裡。王男孩辯稱，警方在他床上採驗到的DNA是女子手指流血亂揮留下，外陰部及處女膜的撕裂傷也無法證明和他有關係。

被害女子雖然成年，但智力只有6歲至9歲間，領有身心障礙手冊，女子的友人也表示，「隨便給她餅乾就能對她怎樣」心智和小孩子差不多。因此法官認為，王男明知被害人的心智和常人不同，還利用她不知反抗的缺陷性交，把被害人的身體當作自己洩慾的工具，且多次累犯，犯後態度又不佳，依乘機性交罪判處有期徒刑4年。

轉載自

其實如果佢真係肯收一塊餅扑野
算唔算你情我願？
弱智唔洗扑野？

弱智人士嘅樣 都扑得落